92 中學開學早會叫口號

有d學校都白色恐怖唔俾罷課
92 中學開學早會叫口號
有冇得諗？
例如早會一開始就叫
傳下紙仔叫同學仔一8點15就叫都得？

叫啦！叫啦！叫啦！

幫下呂麗乳搖先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推呢個

我覺得唔駛傳紙仔
你搵定幾個肯和應先
肯定會有其他手足一齊
同夢遊一樣 , 人多佢唔敢對你地做乜

p牌推極都唔郁陰公

窗邊尻叫升級法 唔係讀中學既手足都可以幫手

有冇人分享下開學日撚狗仔女嘅開心事振奮下人心